點解世界杯咁多烏龍球

點解！！！！！！！！